屌你老味，有瓦遮頭就收起把遮喇

講緊兩隻手得一把遮果d 契弟